發左個怪夢 求解讀

被ex分手兩個月
琴晚發左個夢，係街度突然撞到ex，佢都自己一個行緊，跟著一齊傾計有講有笑，有d令人回想起以前既快樂時光。

突然風雲變色落好大雨，我地都冇帶遮，佢就好急咁話要去的士站飛的走，
而我就話 “我陪你搵啦”，
但佢就話 “你自己搵的士搭啦”，
跟著就自己冒雨跑走左，剩低我一個係度淋雨。

我係雨中望住佢跑走既背影呆左陣，就諗住淋著雨慢慢行去地鐵站，反正都冇咩心情。

行左陣，突然停雨烏雲走哂，心諗咩事啊，但另轉頭就見到一班好耐冇見既兄弟都濕哂身係後面行緊，原來佢地頭先都係行緊去地鐵站，我仲笑佢地乜頭先成班男人雨中漫步咁浪漫啊。
跟著就天朗氣清咁同佢地一邊敍舊，一邊有講有笑咁一齊行

之後就夢醒左
其實我都估到個夢想同我講咩，但點解會發埋呢d夢

gay撚到

你太掛住佢 個潛意識未放底佢 但係因為之前分手 令你潛意識都覺得再見番都係會比人拋底
所以先會發呢種夢